班蝗狗唔係剩係睇第二回合既咩

當年巴對車就剩講第二回合巴黑車
而家對拜又講番首回合拜點黑

就算首回合都唔見拜有幾黑

球十二碼係誤判，但維度本身都炒左
但係梅拿單刀無越位俾人吹，然後馬天尼斯兩下犯罪即刻紅，其實咪幫左皇馬

認黑呀

炒左就唔算黑？
學到新野

不嬲認second leg

皇迷不嬲搬開龍門
上三次俾西超隊淘汰都叫優勝劣敗，但今次係輸在打少4個

勁 炒撚咗就唔係
阻人快攻到唔得牌
你隻死疤狗 出千字文未呀

球十二碼叫"誤判"
皇馬得益就叫黑
用d字眼幾撚醒

拜有十二碼就係誤判 皇offside goal就係黑
疤狗d邏輯

有關係咩

討論番題目啦賤種蝗
理佢把撚咩

認真今場2隊都西

咁講啦 我知咁出局都會好難受
不過如果贏個個係拜仁你咪一樣會咁講 唔好扮清高啦

首回合話拜仁嗰球12碼黑，我認同
但之後拜仁根本無主場雞或者黑哨
屌你次回合數皇馬黑哨都數到幾樣嘢出黎
仲好意思話拜迷搬龍門

人地潛撚左咁耐 難得有位入 重唔上水咩
我諗佢依家打緊千字文分析緊今場

幾時出千字文講今場球證啲誤判呀

馬天尼斯兩黃都有得拎出黎講 疤狗真識波牙

疤迷質素又露下限

你當我好似你咁on9咩，上三次拜迷主要都係屌哥迪奧拿同班球員
有撚好似今次咁多post屌柒皇馬咩

You唔係講北京電視機？

喂咁你唔屌班球員唔關我事架wor 你唔係講得出今場拜踢得好過皇牙?

潛你老母咩
不嬲都有留言
不過同你班弱智皇狗講事實無用架啦
之前有場單刀犯規都講到無錯咁，點夠你地厚旗無恥

關踢得好唔好咩事?